其實我認真講嘢係咪會冇人理？

但係我講啲gay嘢
係度撚化世人大家又好受

無論你講啲咩 順境亦或係逆境 富有又或者貧窮 健康或者疾病 我都永遠愛你 珍惜你 直到永遠 我承諾我會對你永遠忠誠

Welcome to 連登

wtf？

I promise